你哋冇資格笑潘師傅

起碼個身型有霸氣
唔似啲傻仔淨係識得cut

腹肌冇能用㗎
傻仔

係條街大鑼大鼓搞連儂牆，根本想攞光環既人

我決定向佢學習精氣元